##ImageProcessCLR : Semics Image Processing Wrapper Library 

### Resource

* HomePage : <http://www.semics.com>
* Docs : <https://semicsrnd.atlassian.net/wiki/spaces/PVIP/pages/94635598/OPERA+Pattern+Pad>
* OpenCV : 3.2.0
* Build : Visual Studio 2019 (vc142) x64 


#### Summary

* 이 프로젝트는 OpenCV 3.2.0 64비트를 기반으로 준비된 라이브러리의 C# 사용을 위해 준비된 라이브러리입니다.
* 이 프로젝트는 ImageProcess64 프로젝트에 종속되어있습니다. 
	* ImageProcessCLR -> ImageProcess64 -> OpenCV